825入機場

[黑警還眼] 又爆眼？825全民入機場

見Post者開新Post洗連登，重現812

唔理825有咩活動，聽日11am起一律入機場，勢要塞爆機場！

如果你仲有良心，有些少良知，唔理你和理非定勇武，825你一定要出現，為我哋嘅手足討回公道。香港人已經唔可以再俾警察恰到上心口。眼又爆，腳又斷，下一步就係手足斷送生命！

係警察迫香港人，呢班警察為人工福利，不講仁義道德，迫香港上絕路。

825唔塞爆機場，誓不為香港人。

今次核爆都唔離開機場
因為香港人已經冇路走
行入機場，你有本事就打橫抬我哋出嚟

香港人加油，機場見

限時機場公海Link：

Channel:

打狗！ 救人！
荃葵照去

825荃葵青大遊行
1430葵涌運動場